乜原來LP6仲未賣得晒呀? 搞乜鳩?

【倒錢落海】LP6再錄撻定 買家損失27.5萬
2018年09月29日

加息之後，部分新盤錄零星撻定個案。一手成交紀錄冊顯示，南豐旗下將軍澳日出康城LP6，最新錄得一宗撻定個案，單位為5座39樓J室，實用面積309方呎，1房間隔，於9月15日次輪開售時以550.5萬元售出，呎價17,816元，買家選用建築期付款辦法。惟買家近日撻定，料遭發展商沒收5%定金，即27.5萬元。

資料顯示，LP6經過3輪開售，累售約1,390伙，共錄得5宗撻定，南豐料沒收197.7萬元定金。

BTW, 26號單新聞 話賣左1397伙, 條數唔知點解可以唔夾

09月26日(三) 14:55
南豐發展高級經理(市務及銷售)陳彥群指出，將軍澳日出康城LP6，第三輪銷售沽出449伙，累售1,397伙，佔可供發售單位約83%，套現超過100億港元，未來考慮加推至少20%單位，不排除有加價空間。

項目與德國廚具品牌合作，每戶均配置電蒸爐，可代替微波爐、電飯煲及奶瓶消毒器等。

第三ROUND都賣唔晒, TOTAL2392 伙仲有成千個單位要賣

日出康城6期 「LP6」

樓盤位置：將軍澳康城路1號
發展商：南豐地產
單位總數：2,392伙
實用面積：289 - 2,712平方呎

單位間隔：1 - 4 房

屋苑車位：497個住戶車位

關鍵日期：2020年9月30日

南豐集團旗下將軍澳日出康城LP6今日(25日)發售707伙

497-5/707

單守計, 即係第三ROUND賣左63% ?

怕咩，再mark高5%賣，慌死冇人買咩。

等交一手空置稅啦

唔好搞事

業主話係太多人買 做唔哂d手續

大把啦

之前細d 既 咩 一號九龍道、藝里坊一號
清唔晒之後無晒聲氣...

1. 樓價唔合理 成16k一呎 但係住山卡啦地方 加上零社區設施
2. 康城超唔方便 食淨係得會所餐廳/大家樂 位置遠都仆街 想去TKO搭地鐵等到你頸都長
3. 層樓短期內一定唔會升 未來幾年會起足十幾期 同區盤源太多 人地揀新盤都唔揀你單位 冇可能做到樓換樓
4. 空氣差到on99 十幾個地盤係附近勁多䴤
5. 加息周期
6. 樓市好快會跌 股爆半年後就到樓爆 2008 2015有歷史比你睇
7. 市場等ing新施政報告 而家個市好少成交

結論：有錢都唔會買LP6

購買力係抽完居屋之後又會釋放返出黎
而家真係睇林奠份施政報告有咩攪作

4. 空氣差到on99 十幾個地盤係附近勁多䴤

即係愈黎愈多供應

加埋空置稅

睇黎好快鬥劈

未來幾年私樓嘅落成量將會多而家50%

係咪連登買家俾淡友震走左

今日天氣好好

撚下狗先

有無硬淡出黎 battle 下

早幾日行開睇示範單位，而家唔洗抽，就咁行入去買就得

作一個簡單的比喻，假設市場只有十個人，五個人本來是買樓的，另五個人是租樓的，到了靜市，五個買樓的人裡其中三個改變主意由買變為了租！表面看樓價是跌！但因為租的人多了，租的「值」就轉強，最後每次週期都是「先價跌，後租金升，之後樓價再上」循環不斷！其實如果不大增供應，所謂賣唔得哂只是將買的上升能量移去了租的板塊而已！所以這個賣唔哂是假賣唔哂！

黎緊仲有咁多期

多謝提供笑話一則

咪9 up啦
低智業主而家低位一人都吸十個
最少都去左幾百個單位啦，下年就升100%
而家唔買正傻鳩
無錢咪學人上連登啦

賣唔晒都唔會平賣比香港人 封盤!

龍市
識賣梗係遲 d 賣
做乜要而家賣黎益左 d 業主啫

留番啲，下次再加價推售咋 業主又贏

問題係居屋同新樓客源都唔同
管理費都爭一截啦
有父幹另計

未必，你問下身邊首置買家
情願買6球蚊型上車盤
定4球買居屋兩房？

汪氏經濟學說